今鋪真係熱撚過東京

東京21度 香港今日27度
屌點解可以咁撚熱

未撚凍過

This is Hong Kong
濕熱

痴撚線今日見到有人著衛衣 啲人係咪非洲嚟架 27度都嗌凍

真心
熱到hihi